精工根本係垃圾，加左個grand字都係垃圾

有錢買勞好撚過

唉你都係想人講你個名姐

戇鳩就係戇鳩
加個咪撚都係戇鳩